一間公司值唔值得做係睇呢樣？

第一關其實睇門口reception己經知
見係肥婆同d 8婆格既不了

未必,如果全部係後生女你都驚自己老來會炒者,除非你講緊你都好後生,見緊既係MNC做完會跳出去.....如果一間公司有老屎忽都未必係太壞既事,因為我都好想做老屎忽